其實班班唔覺得object玩大左？

仲有狗post相話林鄭不代表佢，林鄭都怕穆斯林先做咁多門面功夫，班穆斯林唔係講玩，真係攪到有極端穆斯林組織就麻煩。

如果佢哋攪狗屋狗竇都叫冤有頭債有主
如果攪政府機構已經會攪埋無辜公務員
班狗以為自己惡晒唔知班穆斯林可以去到幾盡

傻散係咁上下智力

讀毅進你估佢地個腦廢架

負智力

真心唔好成日講人地有極端組織啦...
穆斯林見到你咁睇佢地其實好反感

極端教徒甚至ISIS個啲真係好少數，唔好下下講到人地個宗教好似邪教要啲教徒打打殺殺咁。

其實真係好唔尊重人地、好似歧視人地個宗教咁

有差佬朋友講過
“玩大又點，最後咪又係無事
四個幾月啦，幾時見我地伙記比人祭旗
唔係落手嗰個唔會孭鑊，是但搵個人掩護行去一邊你都追究唔到啦
比你班人搵到要負責嗰個人先啦，搵唔到個人，你哋叫到去美國都嘥氣啦
我哋睇到笑到仆街
神探喎，點呀幾個月一單都未查得到呀
加加埋埋幾百單啦，搵得晒我哋退休金都攞埋
上頭一早講咗放膽去做，唔洗留手，我哋都係聽上頭指示咋
咪去投訴下囉，睇下有咩後果，根本未驚過”

入黎認人啊

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

如果有朋友係我面前咁講我真係會打到佢入廠

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

WhatsApp 啫
加埋錄音咁
唔打算delete
呢啲嘢就算幾好朋友講嘅，都記一世
記住佢平時幾好都好，內心其實係咁樣
小心此人

短視又自大就係咁
睇下佢信唔信香港會吹起殺狗風
我唔知呢一日係咪真係會到
但我相信要贏 就一定會有呢一日

林鄭張圖fake news

唔認同你拎isis出黎講
不過我相信你想表達既重點係
「柒婆都要跪 連佢眼中都覺得係問題既問題 popo仲可以智障到以為自己惡晒 底能仔」